有無人個腦好嘈

諗好多唔等洗嘅野
搞到做啲咩都專心唔到
諗無聊野 諗啲無發生過嘅野
總之乜柒都諗
好嘈好嘈好好嘈好撚柒嘈

會 特別係自己一個或者專心果陣 會諗好多on9野 又會諗以前發生過嘅野 搞到專心唔到 但係又冇辦法控制佢

有, 當唔夠精神個陣
所以夜晚特別多野諗

有時會有把聲係咁loop又有回音

個人一得閒就亂諗野

真 完全影響生活

精神分裂 ？

有時突然諗起D野，回憶，或是突如其來既FF。

有時會同自己講(有時會講出聲..) : 收聲啦! 咪再諗呢D野啦好無阿!

有時會fing一fing個頭要集中返

訓果時特別多野諗，直頭要同自己講: 你俾我訓啦唔好諗野啦好無

音樂喺腦無限loop

好多時瞓覺一合埋眼就會見到好多影像
有時啲影像好光 好似光管咁橙住對眼
又會聽到好多聲音
反而開眼就黑同靜
真係癡撚線
個腦壞咗

係呀 我都係咁
其實係咪有精神病

個人點得好on9
啲人以為我扮
其實係真係on9
唉

要摑摑自己

有呀

屌我都有
真係痴撚線
不過多數自己一個先係咁
同人一齊訓就無

點搞呀ching

我都未解決到，提自己諗乜都改變唔到現實

成日同腦入面個個傾計

個人好唔健康呀依家
覺得好混沌

都有

我會咒自己
專門係個腦到講d自己唔鐘意既野

呢個現象好似係hypnagogia
精神差 瞓得差就可能會出現

其實係咪因爲唔夠瞓同窮

試下靜心

有